究竟遲到去食早餐有冇問題？

我同學遲到去咗食早餐，跟住比人記咗個小過

有問題
冇問題

翻學就翻學
成個mk仔咁

試過番學搭地鐵訓過龍
決定行下街 小息先番去

冇問題
民以食為天
有得揀一定係食野先

唔食早餐邊有力上堂

食早餐關咩mk仔事

push

mk仔先唔食早餐

你肚餓食屎得啦

on9 反正都遲到

遲1分鍾係遲

遲一個鍾都係遲

所以

不如唔番

大學直接唔返
中學就專心讀書啦屌你

好似掉返轉?

無問題 食野無問題
記過都無問題